而家仲有冇ha4x0r識1337 5p34k?

而家打機已經冇人用 連MK都唔用火星文了

吾系甘牙

可唔講下咩嚟 想知

最早期嘅網絡語言
等陣好似仲早過互聯網

其實就係用嚟分老鬼定小朋友

即係抽字係無意思?

轉換咗嘅英文黎

但係人哋熟到真係好似另一種語言 打機即刻打出嚟

其實 gg, noob, lol 都係leet speak出嚟

呢啲碼係咩年代產物嚟

80年代

90年代尾打機仲係好多人用

I d0 7h15 4ll d3 t1m3 5krub.

bug vCard

on9

啫係咩意思

4r3 y0u 1d107

Re4t

0|< I g1\/3 |_|p
其實我睇人打得多自己好少用
十年前仲有人用不過唔多 外國0n11n3 g3m4

Good game又係leet speak?

最早期多數係leet友用gg
其他人真係寫good game

呢一款已經係第二三代

Hj2q

5